一國一制真係百利而無一害

諗黎諗去，不如廢左一國兩制改一國一制好過。
反正基本法自由解釋，黑警做咩都係岩，言論自由就冇，法治死左好多年，不如快d一國一制算。
拆左個關，去深圳都快d，淘寶免運費，大陸人唔落香港買野（因為一九樣），樓價一定跌。
仲可以睇到班親共賣港喱折墮（冇利用價值）。
吊，諗起都嗨

攪炒

真攬炒

支持

俾你咁講講下又岩喎, 支持一國一制

23條唔做正契弟
取消香港政策法仲更加好

係，其實黃絲先最撚愛國最支持統一
獨立 or 統一
All or Nothing
就係咁簡單，香港獨立唔到咪直接變支那算囉
睇吓到時我哋死得快啲定靠瀨共生存嘅人死得快啲?
聽講支那啲公安一個月一萬蚊都冇，眼紅咗香港皇軍好耐

支持一國一制，香港公務員同黑警人工同內地睇齊

留名等睇香港皇軍上街抗議裁軍減薪，俾支那公安開槍打撚死晒

Nothing to lose

其實不嬲係，逃犯條例回血大法都未關班細路事

出嚟幫有錢佬擋左先

有錢佬仲要出嚟屌班細路

之前有同相熟既黨員吹水

都話過講真一國兩制是唔上唔落既制度

等於你要吊女又唔想要B又唔帶套

類似甘樣